冇事鬧警察，有事就報警，咁叻唔洗報警搵警察喇

冇事鬧醫護，有事就入院，咁叻唔洗入院搵醫護喇

傻閪警狗
縮翻入你老母個閪到喇

咁撚威仲搵醫護做乜鳩

防疫裝多過醫護都冇用，一黎唔識用，二黎識用都奶嘢哩穫先恭喜你，錯，係你哋。
今鋪真係冚家鏟啦

睇見張警察list得堆number咁成個監犯咁，諗起佢哋死死氣roll call就好笑

多名警狗出現病徵

急症室不開了

食屎中肺炎啦
Mon po狗

廢柴警狗
我想開香檳慶祝你地滅團呀

LIDAR回力鏢

天滅黑警

有警狗負皮
好快到你